至今球壇仲未有人扭波似朗拿度

點解要似？